日本攻又比人屌，上場猜波又比人屌

94分鐘都全攻上去輸左又比人屌

上場猜波到完場又比人屌

真係做咩野都比人屌

成王敗寇
第一次聽？

個撚個都係戰術大師

今場2:0肯猜實冇人話 除咗比利時

而家出左局 冇機會屌啦放心

講緊d球迷亂屌河馬 關成王敗寇咩事

2:0猜波猜到輸左又會有人屌日本 做咩個個矮仔縮晒係後場比人屈頭

屌係代表關心

上場係分組賽 今場係淘汰賽
1:0泊大巴同埋2:0泊大巴係兩回事喇

支那都會話

上場晉級都畀人屌喎

其實係

上場抵屌 今場抵讚

攻冇問題 係最尾個下抵屌
真係自己攞黎衰冇得賴

連登仔個個都中國人來架嘛

次次都係最大贏家來架啦

俾人屌兩句就影響到 好心有d主見啦

團結唔到 點都都有反 睇完波讚下好波都唔得

上場輸緊波仲係度猜...

今場贏緊2粒仲狂攻...

係咪上場比人屌到仆街

今場就唔猜 睇班友有咩好講

唔攻就比人燒味,唔係盧卡古垃圾賽事已經入左垃圾時間

除左最後一下有爭議
成場波都好多人讚鍋

咪就係最尾個下將成場努力白費哂

由預左大炒到差d贏已經好唔同
LKK屈哂身位都入唔到波真係醜怪
俾我係摩佬寧願用多D爆炸頭

啱啱相反

2：2喎 仲贏緊就話捱下時間姐
就算好似d人屌佢開短角佢都要射
其實日本打到呢到都冇咩好輸啦 大家都想搏 點諗到最尾真係輸絕殺追都冇得追